呢條女生叫咩名

睇到好能緊火

you're welcome

你呢個睇到拳頭緊

因為佢楚楚可憐的眼神，令人握實拳頭有種想保護佢的衝動

一睇條link就知係易健忘

好人好者叫creamy

人地標題咪寫咗..

乜撚野

April玹珠 呢排俾人霸凌戈個

正過其他人咁多又好難唔霸令佢

因為佢笑起上嚟好甜，令人有種想一啖將佢含落肚的念頭

creampie

食舊野都要擠眉弄眼

0:02 條女實唔係處+食過賓周

呢段片入面其他好似都屬於夠膽同佢講野嗰類

做同事既只敢講公事同早晨byebye

咁uni.t果時又唔睇? 挑

又幾正..

幾正

其實有時甚至問埋最近點呀都會得到回應

有啲似三四年前金馬倫道X號X樓長期爆鐘嗰個..

你算不算哂緊命

我唔熟呢d..

我都係新手嚟姐 大家share下啲result一齊進步唔好咩

轉咗場..?